葵芳要人

葵芳要人 屌佢老母 鳩拉

推

葵芳咩事？

唔知 無啦啦成班狗係地鐵站衝出黎 跟住呢家愈黎愈多狗 仲要亂鳩拉人